（巴打入）會揀邊一個做老婆，講下原因點解

純粹想了解下男人睇女人嘅角度

一定要揀？

左一 起碼叫順眼
其他個d真係

我變gay 佬算

揀女友同揀老婆個標準肯定有啲分別呱，
唔通連登仔個個都娶到好似明星咁靚嘅女仔做老婆？

老女人全部，不了

唔㨂得唔得

要曬